上水交通癱瘓

各位巴打千祈唔好坐車進出，記得坐火車

不了

原來2個鐘前已經有呢個post

岩岩聽到天平邨啲巴士佬屌晒鬼，有個揸261話晌市中心塞左成個鐘都出唔到雞嶺

打漏咗個又字